# homework_8



ТЕКСТ ЗАДАНИЯ
Создать функцию, которая выводит объект в консоль построчно, используя 
рекурсию.

Объект, который подаётся на вход функции, может внутри содержать любое
количество вложенных объектов.
